拍拖日日見

女朋友想日日都可以見面
自己覺得日日見真係太chur
有時淨係好想一支公乜柒都唔洗諗
打機又好打丁又好 攤係度乜都唔做都好
但係覺得同佢講 佢就會話佢愛我多過我愛佢
所以日日見佢會覺得開心 反而我就覺得攰
各位大師 究竟點好

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

女呢家大把 有咩ge gut一腳申佢落街

光復香港 時代革命

唔好煲臘呀 好痛架

去做gym打發時間 啲女見你做唔會煩你

條女同你拍拖真係慘拍拖有邊個唔想糖痴豆

講緊weekday每日見 見親都4個鐘以上 weekend可能係10粒鐘 真心唔攰咩

條女同你一齊真係慘拍指邊個唔想糖痴豆

咁都幾誇咁多時間既
btw sor9下面打多左次

當你每兩星期得一晚見得到就會好珍惜架拿，
珍惜多啲呢段時間啦

呢樣又真係嘅 唯有試吓換吓心態

到佢嫌見得太多嗰陣 你千祈唔好驚

之前日日見真心有D攰
而家long D 左一年 好舒服

睇吓程度啦 講真我都好享受自己一個人嘅時間 所以覺得只要有足夠溝通 見唔見到咁多面比較次要

不了

咁你情況又比較特殊 始終要分隔異地 想分別之前日日見都情有可願
不過我唔係分隔異地都想日日見 雖然車程都要40-45分鐘

Long D 要加油維繫呀

我估你們仍然熱戀其之中?
拍左幾耐到呢？

試吓講多少少
不了即係想表達咩

未夠一年

日日見不了
有乜好見咁多
拍拖還拍拖
大家都需要有自己嘅空間

我係咁覺得呀
不過佢覺得日日見到對方好開心
咁唔通我話 其實唔係真係咁開心
同埋關於佢會覺得我係因為唔夠愛佢 所以唔會好似佢咁想日日見各位覺得應該點去應對

開頭又係差唔多日日見，結果男朋友話想要番啲時間俾朋友
依家一星期見得兩次，見面都係食餐飯或者一齊做嘢，想搵個時間靜靜哋傾下計都冇
但好似大家已經慣咗呢個狀態
你到呢個時候就會懷念以前㗎啦

我自己就無咁多朋友 不過當然要見朋友嘅時候 女朋友當然唔會唔畀唔會發脾氣
不過因為其實呢啲時間都唔會話好多
我自己都係可能兩三個星期先會見一見朋友
所以我覺得你男朋友咁講有啲唔知點
除非佢真係好多朋友/約得好密

why not
老實啲有咩問題
當然你談吐技巧都有影響

但要話佢知你係需要空間
佢唔應該就晒你
你亦唔應該就晒佢
一段relationship就係要喺大家需求當中拎到平衡先叫健康

唔好為咗就佢屈住屈住乜都死頂
咁樣仲快散

哦一年，咁肯定熱戀其啦

不過大部份女仔係會咁痴住曬架

利申，
我係絲打，當年都後生過，所以好明女仔諗乜

唉 呢樣真係嘅
真係成日屈埋無講清楚自己感受
因為怕表達得衰大家唔開心

睇你自己把口本身如何,handle得好就可以㗎啦

咁絲打
請問點樣去表達
對方先會無hard feeling得嚟
又會接受到我唔想見咁密

口才如果10分滿分 我應該畀盡3分

熱戀期正常，之後要慢慢調較
真心開始穩定/磨合嘅話見咁多未必係好事，一個禮拜見1-2日反而大家都好珍惜相處嘅時間，又有各自嘅私人空間，keep到個溫度
去到同居日對夜對又係另一個新階段

咁可能對於我嚟講熱戀完咗不過女朋友就未完
我都覺得一星期1-3日左右呢個頻率好理想
因為有一排大家都日日見好耐
我自己就覺得果段時間磨擦多好多
最近比以前相處嘅時間相對少咗
就比較唔會有拗撬

利申絲打，過咗熱戀期但我都係好想見男朋友多啲
不過理性上都知日見夜見唔係好事，尤其佢好忙再chur佢會仲大壓力
想當初過渡期嘅時候係好辛苦，女人會覺得「你變咗啦」「你冇以前咁愛我啦」「你都唔掛住我嘅」但點都要捱過呢段時期架啦
你可以試下雖然見少啲，但喺其他方面證明俾佢睇依然好愛佢，見面嘅時候親密啲，等佢唔好因爲咁而少咗安全感，可能會易啲tune到

曾經係一個癡身女朋友
因為一開始拍拖就係日日見
個習慣你都有份養成
拍耐左就開始想推開人
女仔不嬲越拍越投入
難免人地會hard feeling

我站在女方角度嘅心聲係咁
希望你會有耐性慢慢過渡呢個相處上磨合
試下從安全感入手

我又係衰嘅
係講過鍾意癡身
不過無諗過癡到咁
其實諗深一層係好sweet
不過係有啲吃不消 唔係唔愛佢

同樓主一樣鍾意痴身女友，不過我過左呢段時期luu
利申: 拍左五年

請問ching當時又係點樣過渡

真心好似樓上絲打講，你可以少見但唔可以比唔到安全感佢，我嗰陣會有時整啲手工野送比佢，會主動報告自己嘅行蹤同埋做緊啲咩，如果有時間嘅話臨訓前都可以facetime下

自問都算幾有交帶 亦都無乜異性朋友 不過可能最近吃不消 所以有時表現比較冷淡 雖然佢又好似無察覺到

有時候，要學懂珍惜
兩人相處是一種學問

我同我男朋友都好忙 唔會日日見
但體諒之後 大家愈黎愈疏遠
佢最近同我講冇一開始咁愛我
我真係好難受
可以點
幾努力都冇用
變可以只係一秒既事

我覺得 係相處模式嘅唔同 未必真係無咁愛你

體諒換黎既只係愈黎愈淡

樓主 珍惜啦
我就係慢慢忽略咗個ex
最後比個更關心更陪得佢嘅人搶走咗

真心會後悔 一定要珍惜

但係你話大家都愈嚟愈疏遠即係唔係單向嘅決定啦 咁唔係有共識先咁做架咩

好似我愈體諒 就愈疏遠咁⋯⋯⋯⋯
以為係愛佢既表現
最後只係冇左個男朋友

點解long D咁樣會舒服